有冇東涌裕泰苑準業主，入黎傾下

宜家A座叫裕玥閣
B座叫裕瑛閣，邊條友改架咁難讀
斜對住巴士廠，係咪真係好嘈

馬路有無減速（博）
會好嘈

巴士廠有咗十幾年, 買嗰陣無可能唔知。不過我諗嘈極有限度, 你睇逸東班人都無乜投訴

其實我覺得最攞命係業主要負責附近嘅斜坡維修

馬路冇減速帶，我住中高層，嘈音不會很大？

唉，冇計

個果位對正十字路口 加上醫院係對面
淨係白車聲都嘈 無計

真係搞好撚耐，18年居屋，21年先入住得

推一下

收到信十月尾入伙

lm

係啦
同期長沙灣凱樂苑 同啟德 都入哂伙成年了

係？？？？？？？？？？ 點解我冇信收到架！！！！！？？？？？？

點解唔叫梨泰苑

死位

要負責維修斜坡？

個位置好2頭唔到岸
岀返地鐵站都唔知行過去定去醫院坐巴士

裕泰苑受山景所圍繞，山坡亦有零散山墳，故部分座數及樓層，或享山墳景觀。另外，裕泰苑外亦有一幅斜坡，業主將來或需承擔其維修費。

希望將來會開條專線，東涌站直去裕泰苑

我等你帶隊上去自駕遊

期待下半年可以上返去，好耐冇上面揸車，有d心癮

我都係

我想去增城三英溫泉

我想上郴州，坐動車去到郴州再租車到處去

會為左兩棟樓開條專線？ 附近有冇其他發展緊既新樓先

有冇準業主開個tg group 一齊傾下計，好多嘢唔識

裝修兩個月，住得都21年

搵區議員係樓下開條小巴線都好

係囉

希望2月過年前攪掂裝修住得

諗下好啦柒頭

行過對面搭大嶼南巴士都係2.4
一定平過開條新線俾你
就算39m加多個站俾你都要3.2

我見到對面公園旁有巴士站
大嶼山巴士多唔多車去地鐵站？

住得東涌預左揸車

全部都到
留意番係得23嘅總站係纜車站隔離
其他都係東薈城

個位又冇車到附近又冇嘢食
去逸東又唔近富東又唔近
一定好唔方便

利申:住附近

收到，唔該哂

去馬灣村食野

東涌越嚟越多人

大家搵左銀行做按揭未?

得兩三間
住落你就知唔方便

開返個tg group la

7月先都未遲

行入一條街成行兩邊都係

有無人開

等緊人開

幾時開楝篤笑？

有無人覺得外牆配色有d柒

喺個頭返工，個位好吊腳好唔方便

成日覺得係屎色

東涌站行入去15分鐘

東涌人喜歡你, 東涌呢個社區好有活力, 東薈城好多囡囡著yoga pant 睇到眼都突埋
最近多左好多餐廳

好細幅斜坡姐

對街個噪音最主要係馬路聲，唔噪就唔會送露台啦

你買左裕瑛定裕玥？

到時要夾錢唔知貴唔貴

玥哦，我想望出去開陽d

好快望左眼啲新聞，之前九如坊有幅3.3米高七米幾長嘅斜坡，搞左成一球。當東涌要兩球，除開每户只需二千樓下，ok啦。

不過咁講，東涌呢度新起，而家唔洗諗呢樣野住。

我屋企買左山景個邊高層，貪佢靜好多

多謝巴打指教
我買時完全冇留意要夾錢整斜坡
只係知抽到白表就開心到老豆姓乜都唔記得

哦，咁你係裕瑛了

隔離中心

我地好彩多户數，大家多人夾錢無咁甘，人地舊樓百幾户孭一球，大鑊過我地

居屋喎清

其實裕玥都有山景

洗共理撚得你😈

你真係唔識架喎，係都要左公屋先啦，佢地最支持政府

好彩

清打算幾時搞按揭同裝修？

我諗住七月攪按揭
我屋企人做裝修，唔急

我都係get唔到幾時有得收樓，售樓書寫下年一月，但關鍵日期又好似係8月定十月

關鍵係十月啊

但又有人話六月試完消防就得

睇售樓書寫係十月
六月就得，咁點解未有信

屋苑名好柒

個屋苑仲好
兩座野個名真心

大家諗住點裝修

岩

個瑛字超柒

無錢搞

兩棟都唔好聽

個玥字其實幾古雅

btw有無業主打算抽車位？

無車

買番部錢七穩陣，實在太隔涉

係到諗緊，遲啲搬左東涌，但觀塘番工真係食得屎

揸車皮費好甘喎咁

會唔會考慮轉工

每伙都送冷氣？
見到安裝緊
層層都有冷氣

咁好...但如果想轉分體式咪又再拆

下年再算睇下到時個市點

咁得意

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

大家一齊join

搭車經過見到
1樓開始去到五樓六樓都有冷氣
其他樓層安裝緊未有
窗口式冷氣
細細部

係啦頭先睇到我都有d奇怪

Site office下話

東涌不了

車位月租 定買？
如果租係同房處租？？

無錯

呢度啲巴打有得揀應該無人會買東涌

可惜無得揀

有得揀我都想要啟德啦

而家房署啲車位應該都唔會賣

無知一問 第時車位位置要維修保護又直接搵房署搞？

應該搵到時管理公司

推

推一推

仆街 無啦啦因風水問題 改道 改細出入口

我都鐘意東涌 可惜個年抽唔中

依家我見起緊裕雅苑 好似對正海景
唔知有冇三房單位抽呢

巴打返工係機場嗰頭？

可以買定架單車出東涌“市區”

係

想抽但抽唔中

個位太遠不過都係果句，有好過無先
黎緊一兩年都會有得抽，巴打加油

幾錢買？最大幾多尺

抽唔中

斜坡定期保養，幾十年都唔駛整一次啦...驚乜

黎緊東涌有個向海居屋盤
巴打咪放棄

利申：裕泰苑準業主

個位真係超雞肋, 樓下食個飯都唔知行去逸東好定係坐巴士去富東好

我住左隔籬 20年了